黎緊有冇人去台北會入住紫園飯店

心情如何

驚唔驚住正殺女朋友果間房？

條女你殺㗎
咁驚做乜野